提早開 金多寶中頭三獎派錢

Lm

留名一身蟻

留名

中左三獎派 1000 畀我ok ?

lm

傳送啦,等你買完全部跟10蚊分身家

屌 同你堆number勁似，咁即係唔中啦

LM

派幾多先

我要錢

傳送先啦

咪分薄我果注頭獎

買哂同你一樣嘅號碼

lmlm

跟

從今以後要留名

跟左先講

傳送左先啦戇鳩鳩

LLLLLLLMMMMMMMMMMMMMMMMM

多謝

祝你中

如果真係中希望樓主會比啲真係有需要嘅人
祝新年順景

留名 多謝樓主先

當做善事

雨狗仲未入黎乞錢既

頭獎8百萬 太少

留留名先

Lmlm

中唔中？

Lm
咪走數

LmLm

ok

留名,祝樓主贏到開巷

im

lm跟進

三獎隨時得最低派彩

祝福你

l m

加油

Ok lm